Kristina Vogel你地叫開 禾高 定 禾姬？

兩個都有香港媒體用
李慧詩用禾高
定 德國女警？

照番德文讀音廣東話音譯禾高會貼近啲